對聯！！！藍屍撚樣一撚樣！！

藍屍撚樣一撚樣！！

請出招

好難對
黃絲AB（數字）AB

黑警個個一樣樣

警犬狗樣一狗樣

林鄭閪頭7閪頭

黑警大罪七大罪

腦殘自私一鳩式！！

好難

紅媒姣色多姣色

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術